投訴會員id#41116冒認連尼住

#41116連尼往

冒認admin發言，可大可小
請admin務必嚴肅處理，盡快bam柒佢

投訴你色盲/文盲ok?

ok

up

啱呀

Hi

我幫你話比連狗聽